【你冇估錯】猥褻甥孫女塞100元封口 色舅公判刑6月

〔記者陳慰慈／新北報導〕新北市一名10歲女童，上課被老師發現多了100元零用錢，老師追問後，才得知竟是60多歲的色舅公，撫摸女童胸部與下體後，塞100元給她封口，考量女童阿嬤不願追究，新北地院今依加重猥褻罪判色舅公徒刑6月，得易科罰金18萬元，緩刑2年，期間不得接近女童，並得接受6小時法治教育。

判決指出，去年11月4日舅公留宿女童家，翌日上午8時許，見家中僅有嬸嬸在房內睡覺，無其他大人，女童則一人在客廳看卡通之際，突然伸手摸女童胸部與下體一把，曾上過性教育知識的女童，立馬推開舅公的手，並逃離客廳，後來舅公塞錢給女童說：「給妳100元，不要告訴哥哥」。

週一上課日，學校老師發現女童竟帶了100元上課，追問之下才知道女童被猥褻，連忙通報校方報警處理。

法院審理時，舅公辯稱因身上只有100元，他只給女童沒給女童哥哥不好意思，所以才要女童不要跟哥哥講，否認猥褻犯行，但因警詢、偵查、法院審理時供詞前後不一，但女童供詞一致，且證人均證稱女童與舅公平日感情不錯，法官認為女童無誣陷舅公的必要，因此不採信舅公說詞，判他有罪。

咁都發現到